求耳機推介

主要聽小提琴 交響曲 同少少抒情歌
入耳式最好

用iPhone 聽

同求

Push

Pish

幾錢先

冇筆直既話
Just ear XJE-MH1 包一定岩聽

iphone聽唔好有太大期望

1000-2000?

比多少少w60

W60成8000$

搵間鋪試左先決定

Budget 1000-2000 wo

Bargi 果隻 The dash 大家點睇
sorry唔知有冇串錯

試左先 掂既，比個電視框你

af180
音場大同埋人聲有感情 唔知啱唔啱你
利申用緊 唔好諗住換線

之前係右店2000hkd清貨 唔知依家有冇

呢家最平都3000

Andromeda

ie800

final heaven III